情人節禮物

幾千蚊想買條頸鏈
有咩牌子推薦

唔識揀就唔好亂買

唔識

tiffany lor

佢官網又冇寫價錢

你幾千蚊budget使鬼理價錢

Monica Vinader

印象中switch去uk有寫價錢

周大福

唔識買就直接現兜兜啦，包無死錯人

Georg Jensen
二千幾都有交易